竹門對竹門 木門對木門？

其實兩個人既工作以及背景有差距
係咪已經好難有機會一齊？
特別個情況係男係弱勢個一方的話

睇下個女仔介唔介意
識一對個女仔住羅便臣 個男仔住天水圍公屋

係

其實工作都好大影響 男既公屋但專業人士又唔同
男既公屋做份前線工種又唔同(hospitality)

其實真係睇女嘅介唔介意

男既都會介意！
不過不管男女 通常出完post都唔會分手
話對方真係幾好

其實都係睇對方對你好唔好架姐
介意咪努力D追上對方
見到有努力對感情都係一件好事

最緊要外父介唔介意, TUM掂外父比個經理仔你做就咩門都對

個女做OT 個男好似做啲細bank
不過兩個人夾倒開心就可以啦其實
好難真係會有所謂既perfect match